# CУпер контейер

## А что внутри???
 - Питон и джанга и пакетный менеджер pipenv
 - nginx
 - postgresql
 - redis

Само приложение ообо ничего не делает, авось допилю потом

## О сетях

### Bridge

Bridge - Это отличный вариант для разработки, наверное поэтому он и идет по умолчанию.

На проде оч плохо работает и требует кучи ресурсов

Суть драйвера Bridge в том, что докер сам тянет до всех контейнеров виртуальный ethernet и соеденяет контейнеры с шлюзом

Внешние соединения побсуживаются через ip forwardind и правил сетевого экрана iptables которые определяют конфигурацию vмеханизма преобразования адресов

### host 

В общем все начинают дружно юзать ip хоста и приходится внимательно следить за портами, а то все забьют

Еще между host и bridge контейнерами нельзя установить связь между прочим, но можно там уже проблема решается танцами с бубном

### none

Ага, тут у нас вообще никаких внешних соединений, Для чего это вообще надо???? Ну например если у вас там какой-нибудь компилятор сидит
и вам просто надо скомпилить ваш код не ставя себе компилятор, например если вы под виндой и вам внезаптно понадобился gcc

### container

Вы просто без всяких проблем залезаете в пространство другого контейнера, потом проводите там референдум и отхватываете себе целый контейнер
А потом рекламируете на всю сеть что он лучше других турецких и тайских контейнеров и вообще он всегда был ваш
